垃圾政府工系統

岩岩諗住報份政府工 點撚知係咁話我系統唔岩 browser又唔合要求 我window 10同chrome都寫明俾用 有無巴打知點做？

寄信

我都知 不過無理由咁麻煩嘛

我用win10同chrome冇問題wo

打去招募組啦柒頭

咁先進用chrome 證明你唔啱做政府

你報咩工報到你咁柒